好後悔轉光纖 裝左第2日就著los紅燈

本身hkbn 100m綁my TV super
前兩年我老母俾人電話搵笨 238都續

咁今年我自己提早搞 轉第2間光纖仲平一半
裝完頭1日無事
第2日就著los紅燈 pon燈直頭唔著
唔敢想像跟著個兩年要斷幾多次線

轉咗邊間先

smt

巴打如果之後想轉PCCW，NowTV，可以搵我個Fd搞，佢一條龍幫我搞晒，態度好跟得又足，比佢個聯絡你，你可以搵下佢
Whatsapp連結：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ:：

抵死